陳雲：收到天價的紅色隧道你睇唔撚到噶？連登無教你去睇囉。你班蠢西，學人讀大學喔？

陳雲：流水鬥爭，準確裝修。裝修是民眾的經濟制裁，與特朗普的貿易制裁，異曲同工。特朗普對中共的經濟制裁，由貴價貨、高技術貨開始徵稅，令美國訂單減少，美元外匯收入減少，工廠搬出中國，工人失業，貢獻及中共國庫的稅款減少，維穩費用不足。低級消費品呢，衣褲鞋帽呢，徵稅一拖再拖，因為怕打擊美國中低下層生活囉。
裝修呢，目前是不準確的，故此有時hit中，有時連累大眾。例如隧道是有政府的，有私人的，為什麼要堵塞政府的廉價隧道？公共交通是政府大部分持股的，也是公眾使用的？為什麼要破壞廉價公共交通？
堵塞勞苦大眾搭隧巴過海的紅磡隧道，是因為就手，靠近理工大學？我屌你老母啦。收到天價的紅色隧道你睇唔撚到噶？連登無教你去睇囉。你班蠢西，學人讀大學喔？
堵塞中低下層居住佔多數的大埔上水粉嶺沙頭角出九龍謀生的吐露港公路？就因為靠近中文大學，方便就手？我屌你老母臭西囉。中大學生與民為敵啊。屌你老母臭西。我費撚事認係你校友呀，陀撚衰我呀。
港大學生靠近半山區，浸會和公大學生靠近何文田、九龍塘，卻無學生去堵塞？欺善怕惡，嫌貧愛富囉，金主、贊助人住在嗰度囉。這些準確對準財閥富豪的打擊，你班撚樣不去做，去做打擊中低下層的事情？因為連登班人唔會叫你咁做囉。五億元掟出來，保有錢佬自己平安囉。
準確的裝修，可以令紅色政權的公司走人，消費者卻步，供應資金給藍絲帶打人示威的來源枯竭，而不大影響勞苦大眾的生計與生活便利。
特朗普都是用這招對付中共，打撚到中國攤攤腰。
唯有裝修多壯志，敢教日月換新天。
點解要勞動民眾去裝修？因為香港人奶共囉，明知赤色資本、紅色店反香港青年都去幫襯，連累年輕人冒險去裝修。哈！最撚抵屌的，原來是賤撚格的幫襯紅色資本香港人。
（忍了幾個月，今日終於要爆發。屌撚柒班中大學生欺負窮人堵塞吐露港公路，卻不堵塞九龍塘、半山區。因為掠水泛民無用日程表教囉。
工人搭車，大埔出九龍小巴，六十元一個人啊。你班撚樣在校園玩台式浪漫，踩單車來往？）
（年紀大，火氣收了。我好少咁樣教訓人，請珍惜，廣傳。）

拉

有人貼咗
集中嗰邊討論

陳雲：封吐露港同紅隧係戇鳩，要封就封九龍塘同半山區

我覺得佢講得幾岩 唔知連登(主流意見)點睇?

呀生你有無聽過咩係三罷

其他隧道要塞咪靠自己塞咩都靠哂大學生？你班大人可唔可恥啲呀屌你老母

冇所謂中低下階層返工，班高層咪要做埋supporting staff嗰份遲早癱瘓囉
三罷攬炒呀仆街瞓撚左十世咁

塞紅隧係由2014年講到依加，一塞就打爆全港九交通，過去幾日示範左啦

講緊塞嚟無用

［區選］藍絲散水運動，正式開始

冷氣軍師傻西一隻

屌你老母陳雲條撚屌自大到

陳雲一早叫唔好搞紅隧搞西隧，又中到啪啪聲！！！

收檔啦叫佢
貼呢條撚屌既鳩文分分鐘害死手足
好心做壞事，睇少啲撚屌雲啦

珍惜你老味咩陳雲根
根？邊撚到根呀屌你老味

噶噶噶